17萬餐券用黎買防具可以救多幾多條命？

唔知點講...
唔計處理上嘅問題
真係需要咁多餐券？
而家喺唔夠錢買防具，唔係唔夠錢食飯呀

17萬?

今日收集到嘅餐券資料：
753張唐記；650張餅卡；其他超市 八達通 m記 KFC 大家樂等食肆加埋總值17萬左右。我地好希望派到去各位有需要的年輕手足求,但奈何佢地未必見到我地個POST
所以希望前線手足/相關團體/人士(例如教師/社工) 如果知有需要的學生/後生仔有需要, 不妨聯絡我地/叫佢地聯絡我地(我地PREFER佢地親自聯絡我地)。

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:
Telegram:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(請先聯絡義工一號)

如果最後仲有剩的話我地會係夢遊的日子去前線附近派俾後生的手足。

再一次衷心感激大家嘅支持，香港人，一齊撐落去💪

聽日係無街站嘅！聽日係無街站嘅！聽日係無街站嘅！
星期四繼續！

最新街站時間表 （旺角東天橋連儂牆位置）（因為星期六很大機會有遊行關係，街站取消）

8月1日 （四）3PM-8PM
8月2日 （五）3PM-8PM，到時見！

對住速龍，你有條大陽具都無用啦。

食飽左,有氣有力先做其他野,唔係更好咩?

大家捐錢買防
前線咪有錢食飯囉
買嘢食本末倒置哂

exact7ly
之前咪講左唔要
我小人之心，呢個page自稱連登仔女籌錢出書變左收餐券，連八達通都收，唔知有幾多連登仔女被代表，一日街站籌17萬，仲要繼續擺，又無交代會點做，小心俾人食人血饅頭

依家有班人要等上庭，幫呢班先

Push

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

裝備會損耗，你就算請佢食哂三餐佢都未必夠錢換裝

行動同心態都好支持你地support義士買裝！
但同時請小心俾左一D貪得無厭既小人

老實講，有人驚買防具會拿屎上身比人告

一下子勁多po 講冇錢食飯唔知乜事

同意有錢買多d 裝備仲好

想問下發夢手套用邊種最好

想問你防具有乜撚嘢用

比黑警扑少兩嘢，跟住開開心心畀人告暴動係咪？

今日佢地話有人扮義工收集餐券wor
即係17萬都唔夠仲收集緊

【緊急】
琴日旺角街站因為俾警察影左相而要緊急撤離，時間大概下午六時半。之後街站亦無再擺。但有市民喺大約七時左右將餐券交左俾一位自稱係"社工"嘅女子。我們在此澄清該女義工並非我們義工隊的成員，到現時為止亦未有與我們聯絡，我們現正呼籲該女義工與我們聯絡交代相關事宜；我們現希望大家幫忙提供更多關於該女子的資訊（包括相片等等）以便追查。暫時根據市民資訊該女子為中年女子，擁有金色長髮。

推